{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_049385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경북성주 성산동 팔도분 석실 내부 유물"
    },
    "text": "慶尚北道星州城山洞八道分析室の内部遺物 (경북성주 성산동 팔도분 석실 내부 유물)\\n\n1920年、谷井済一が調査した古墳群の史跡番号は86号です。この史跡は韓国慶尚北道の星州城山洞に位置しています。八道分析室内部では、さまざまな遺物が露出しており、それには毛髪や広口湖、柳開完などが含まれています（2-1）。遺物の中には、「大正」という黒い文字が有蹄面の左下に書かれており、「九-二三五」という赤い文字があるです。さらに上段には「大正九-二三五」という黒い文字が記されており、その上段左側には鉛筆で「二十-九」と書かれています。 この史跡は韓国が日本によって植民地支配されていた時代のものであり、材質はガラスと宝石です。分類はメディア、記録物、フィルムであり、大きさは横120cm、縦164cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この史跡はどこに位置していますか？",
            "answer": "この史跡は韓国慶尚北道の星州城山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この史跡の史跡番号は何号ですか？",
            "answer": "この史跡の史跡番号は86号です。"
        },
        {
            "question": "八道分析室内部では、どのような遺物が露出していますか？",
            "answer": "八道分析室内部では、毛髪や広口湖、柳開完などのさまざまな遺物が露出しています。"
        },
        {
            "question": "遺物の中にある黒い文字は何と書かれていますか？",
            "answer": "遺物の中には、「大正」という黒い文字が有蹄面の左下に書かれています。"
        },
        {
            "question": "遺物の中にある赤い文字は何と書かれていますか？",
            "answer": "遺物の中には、「九-二三五」という赤い文字があります。"
        },
        {
            "question": "遺物の中にある上段の黒い文字は何と書かれていますか？",
            "answer": "遺物の中には、上段に「大正九-二三五」という黒い文字が記されています。"
        },
        {
            "question": "遺物の中にある鉛筆で書かれた文字は何と書かれていますか？",
            "answer": "遺物の中には、鉛筆で「二十-九」と書かれています。"
        },
        {
            "question": "この史跡はいつの時代のものですか？",
            "answer": "この史跡は韓国が日本によって植民地支配されていた大正時代のものです。"
        },
        {
            "question": "この史跡の材質は何ですか？",
            "answer": "この史跡の材質はガラスと宝石です。"
        },
        {
            "question": "この史跡の分類は何ですか？",
            "answer": "この史跡の分類はメディア、記録物、フィルムです。"
        },
        {
            "question": "この史跡の大きさは何ですか？",
            "answer": "この史跡の大きさは横120cm、縦164cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 380
    }
}